光復香港 時代革命

各位香港市民:
經過呢個6月，7月 大家都看見香港政府對我地示威者採取嘅措施 不回應，不出現，不理會。我們每一次的示威，遊行 都漠視市民的聲音，繼續他們一貫的態度。
6月9日100萬人遊行，完結後，林鄭月娥竟表示6月12日恢復二讀。我們不得不以衝擊立法會以表示憤怒，以及他們漠視民意的後果。
6月12日在金鐘，我們以堵塞馬路方式阻止立法會通過恢復二讀。警方竟發射橡膠子彈，布袋彈以及超過150枚催淚彈以武力鎮壓示威活動，及以警棍驅趕市民，學生和記者。當中更在沒有警示下發射橡膠子彈及布袋彈，以致有市民中槍流血，有市民更可能未能回復到原來的視力水平。警方絕對有濫用暴力之嫌，一些手無寸鐵的示威者更在沒有衝擊情況下被按在地下，不停以長盾，警棍毆打示威者。
在6月16日201萬人遊行之後，6月17日早上警方採用談判專家跟示威者談判，但在談判過程中，防暴警察及速龍在我們後方拆除我們路障。這分明是一個調虎離山，聲東擊西之計。再加上評判專家只是以錄音機的方式不停叫我們走回行人路，根本沒有聆聽我們的聲音。其實只是很簡單，林鄭月娥回應五大訴求，我們自然會散去。她沒有，只是不停用警察去替她的政權維穩。
6月21號，包圍警察總部要求盧偉聰與市民對話，承諾成立獨立委員會，追究警察濫權濫暴情況。他，只是躲在警察總部，不回應我們的訴求，又找前線警務人員在擋。前線警務人員，這樣的警務處處長你們能接受嗎？
到7月1日，警察一如既往地在早上以暴力嘗試清場，最後不成功並退守警察總部。
到了晚上大約5時，示威者以衝擊立法會的方式去給政府知道，我們真的很憤怒！
並宣讀立法會宣言。在晚上12時，警察開始清場，在龍和道一連發射5枚催淚彈，使很多市民身體不適，更有倒地情況出現。
7月21號，包圍中聯辦，示威者在上環嘗試以衝擊的方法衝擊警方防線，但不成功。到第二次衝擊，警方發射催淚彈在人群中間，倒地的人有，被警棍打的有。
更甚的是，他們又再一次在沒有警示下發射橡膠子彈及布袋彈(傳聞中有實彈,未經證實)。更加在元朗勾結黑社會去襲擊香港市民，使香港市民受傷，香港市民受的傷不僅是皮肉上的傷，彷彿有一把把的力插進香港市民的心中。

最近發生的事，相信有不同的意見。有人贊成以勇武抗爭，有人贊成以和平理性非暴力方式抗爭，但大家都是以同一目標前進。面對這個一而再，再而三地漠視民意的政府。很抱歉，我們也不想採用勇武的抗爭方式，但這個政府已經腐敗到一個無可救藥的地步。我們深深明白到這個政權已失去合法性，他們不會再回應我們的訴求，只有推翻這個暴政，成立臨時政府以及臨時立法會，我們香港才有出路，香港唯有革命才可以使香港重回正軌。
沒有暴徒，只有暴政！
光復香港，時代革命！

沒有暴徒，只有暴政！
光復香港，時代革命！
全體黑衫、抗爭到底！

推

推到有人

光復香港！

點解仲要靠人
唔可以靠自己
香港人最叻係可以靠自己

港你老母英

光復香港，時代革命！

我已經集中唔到精神做嘢全腦都係諗緊尋日既嘢

我地自己建立仲好呢可能

籌備保安公司 招人

光復香港 時代革命！！！

光復香港 時代革命！